{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151206?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 신계룡산갑사펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 冬は当日予約ができません。 予約した人数に追加の人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 一部のペットが許可されていないペンションには同伴した場合、入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 宿泊客は客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されていますし、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込めません。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 客室利用の際、バーベキュー追加料金をお支払いいただくとバーベキュー用炭火と金網が提供され、客室は禁煙区域です。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "冬の予約は可能ですか？",
            "answer": "冬は当日予約ができません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加の人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペットが許可されていないペンションには同伴した場合、入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければいけませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されていますし、個人的に持ってきた炊事道具も持ち込めません。客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "客室利用の際、バーベキュー追加料金をお支払いいただくとバーベキュー用炭火と金網が提供され、客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 545
    }
}